而家 d 中學雞知唔知邊個係張國榮？

乜都唔知學人懷念

Agger 應該立法冇見過張國榮嘅人唔比懷念哥哥

哥歌

哥哥>all

YES

張國榮咪成日翻唱人地歌果條友

就係佢搞到d學生有樣學樣自殺

當年邊個搞到你有樣學樣玩破產

成個道友咁

英雄本色

有無人有睇過?
佢死果下響起當年情首歌...

長毛唱埋大熱d膠歌

吾識張國榮吾緊要
識牙fred同牙坤就得拉😂

本身知啲唔知啲，但係早排聽過飛機師的風衣之後就迷上左，搵翻哥哥以前啲歌聽，種魅力我都唔知點形容

鎗王?我都係因為呢套野玩左一年ipsc

睇極都唔厭

補習個學生好迷張國榮

同美斯一樣靠吹捧出來

哦 tvb果個鬼佬 依家幫100毛拍野架嘛

豬蛇好波